[無圖]搭巴士有個靚女坐我隔離

成日借啲依撞埋黎
都唔知搏咩
又着短褲show腳
好想奶

你老母俾狗屌

規 矩

唔好啦

你個名

性暗示嚟 快啲跟蹤佢返屋企啦